美國拒絕中國就美方未履行世貿裁決尋求24億美元制裁

世界貿易組織官員表示，美國拒絕中國提出因為美國未有執行世貿裁決而尋求24億美元的報復性制裁，雙方將進入仲裁程序。

世貿組織上訴法官在7月表示，美國未有完全遵守世貿組織一項裁決，若果美方不取消針對來自中國的太陽能板、風電塔和鋼瓶和鋁型材的關稅，可能面臨中方制裁。

有報道表示，案件的爭端可追溯至美國前總統奧巴馬年代，但突顯白宮一直以來對世貿組織的不滿。

愈來愈精彩了

美國佬：你大我呀

好大機會 繼續加關稅

誰大誰兇誰正確

美中提前簽首階段貿易協議 898

屌 支畜收皮啦 加入WTO自己無守承諾仲惡人先告狀

習仔你唔想雕定了

清朝債券呢？

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

因住美國出大絕退出世貿

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

所有aspects都係咁架啦何止trade
係美國佬先咁好脾性忍到佢

中国又贏

之前美帝唔係話比三個月時間要wto退支那出發展中國家咩？依家點？

升溫

喜訊